\chapter{Transformações Lineares SEM Matrizes}

  As transformações lineares são o principal objeto de estudo
  da disciplina de \emph{álgebra linear}.
  Nos capítulos anteriores aprendemos sobre \emph{vetores} e \emph{transformações lineares}
  de um ponto de vista mais voltado para os cálculos.
  Agora,
  vamos entender o que é uma transformação linear de um ponto de vista mais \emph{abstrato}.

  {\input{01/04/01_matrices_as_functions}}
  {\input{01/04/02_kernel}}
  {\input{01/04/03_generators_and_linear_transforms}}
  {\input{01/04/04_linear_transforms_and_independence}}
  {\input{01/04/05_basis_and_linear_transforms}}
  {\input{01/04/exercicios}}
